吊 原來跳躍生命線個雄姐 唔係傻強黎

我老豆見到佢成日問係咪傻強

把聲都唔同啦

好似喎

介紹耳鼻喉醫生比你?

關個鼻咩事

咁都分唔到， 去驗下眼啦

真心覺得似 未播果時睇預告以為係傻強
播完我以為中途換人換左差唔多樣既雄姐

點知睇返wiki原來由頭到尾無傻強份

兒登仔連「耳鼻喉」係同一專科都唔識

雄姐
救護員
卓家傑、陸昊然之好友
於第8集派往長沙灣救護站
後來殉職
參見消防及救護學院

咩唔係傻強黎架咩

驗眼啦

係,你又幾好眼力

救護都可以救到殉職,垃圾劇

Tvb拍嘅， 任何職業都可以

係兩兄弟黎

套野悶撚到閪咁 睇開TVB劇都頂唔順

屌，唔撚睇啦

救護員先搏命啊癡Q線

傻強剪平頭就認唔出？